Olli koggokonna kohhos koos tullli edde ja räkis Jacob Larens  et temma selle Saunas kus sees ta ellap selle wisi peal mitte ei woi seal sees olla, igga kord kui kallit pühhat tullemas on siis tullep Perremees omma perrega Sauna wihtlema ja leotap temma toido ja ellamesse kram keik weega erra. Selle peale moistis koggokonna kohhos et Se perremees Jurri Tungen ei pea mitte selle Sauna sees wihtlemes keima,selle aija sees kui nemmad sees ellawad, perrast nende kahhe wanna innimeeste surma saap se Saun selle Perremehhe jaus antut,ja se perremees Jurri Tungen woib selle sauna sees wihhelda, mis temma poole maa mees Lia Wessik on perre aue peale ehhitan.
Koggokonna kohto Tallitaja Jaak Kosser XXX
 d"                      d"   Pea wannem Lia Pallo XXX
 d"                      d"   Mees Jacob Allas XXX
 d"                      d"     d"    Peter Loop XXX  
